OpenGL: Анимированные часы

Наигация. клавиши Up/Down для передвижения вперед/назад. нажатие левой клавиши и вращение - поворот вокруг сцены
Интерактивность. Если нажать правой клавишей по часам, то маятник начнет раскачиваться. При повторном нажатии по часам маятник останавливается
клавиши:
При нажатии Space часы останалвиваются/начанают_вращение
'1':уменьшается скорость вращения
'2':увеличивается скорость вращения
'8':уменьшается угол поворота при рисовании следующего кадра
'2':увеличивается угол поворота при рисовании следующего кадра 
Часы отражаются на поверхности пола. От часов падает тень.

